既然你唔係勇武，咁唔該你做文宣得喇掛，十月五同六，全香港人再企出黎

罷工，你有難處，唔屌你
唔敢上最前，唔屌你

咁勇武前線求你做文宣，應該可以掛？

十月五或六日，繼續賀佢老母Round 2
對準政權，追究黑警實彈射中學生

如果呢幾日見唔倒有大量相關文宣 谷人出去，
即係再次證明班和理非得個講字，
咁就真係要屌曬你地，
個個高高在上，懶係公平咁話唔同勇武割，
「我唔上前線架 但我會幫手做盾架嘛」
「我幫手做其他野架嘛」

咁宜家盾呢？即係包括文宣呢？喺邊？
前線你唔上，工你唔罷，錢你唔撳，
文宣你唔做，咁即係點先？

最後講多句，
十月五 同 六號，企山黎呀全世界

推

一陣文宣都冇
即係話你班所謂和理非其實係乜撚都唔做
只係美其名自己係盾
仲好意思喺高地話唔同人割

唔想比人睇死 比自己人睇唔起，
就幫手做文宣啦唔該

你地唔係覺得前線班中學生個個識用Photoshop illustrator 去整文宣呀嘛⁇

佢地做唔到既野，就你地去做啦屌

借位一用

喺佢地慶祝緊國慶嘅時候，我地香港發生左咁多令人痛心嘅事，除左警犬之外，中蟈先係最大嘅大佬。
我地快喺出post 嘅時候加返一堆hashtag，等佢地去到邊都睇到警察殺人！
而家唔夠人呀，仲唔快啲幫手！

下面已經有一堆hashtag ，大家隨便分享！

#101hk #101中國 #101國慶 #101中國國慶 #國慶 #中國國慶 #中國成立70週年 #中國 #china #china70th #china70thanniversary #china70anniversary #October1st #oct1st #70周年国庆 #70周年国庆快乐🇨🇳
#70周年国庆快乐 #70周年国庆节 #70周年国庆阅兵

對準政權 全民公投實行雙普選

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕